謝霆鋒澳門搞搖滾美食節 師弟師妹齊撐

謝霆鋒將於11月30日至12月1日，一連兩日於澳門舉辦首個大型音樂美食盛會「鋒味搖滾美食節」，集合音樂力量，霆鋒除了重拾結他再次搖滾，他更率領一眾師弟師妹容祖兒、羅力威、許靖韻及劉郡格同台演出。另外還有樂隊Mr.、王灝兒（JW）及新加坡歌手董姿彥等獻唱，澳門人氣組合MFM一同勁歌熱舞。除此之外，現場更有著名亞洲人氣音樂製作人及DJ Corsak打碟，以勁強音樂動感與觀眾打成一片。
除了音樂表演，曾在《鋒味》節目中憑高超廚藝脫穎而出的鋒廚隊伍更會現身搖滾美食節，與一眾主廚進行烹飪交流，更即席創作多款創新菜式。

煮結他？

彈意粉

唔L使錢啊

愛國親建制搖滾